---
type: event
path: /event/groene-tuin
title: 'groene tuin'
date: 2019-10-01
tags: ["Haagse Makers"]
start: 2017-10-19 08:00:00 
end: 2017-10-19 17:00:00 
---

ik heb een vrij toegangkelijke  openbare tuin gemaakt van 500 m2 in de pisuissestraat ,met+-400 bomen en struiken,vogel,bij en vlindervriendelijk met  4 vijvers, vissen,kikkers,padden,egels,vleermuizen, veel vogels  enz. ik zou dit graag met andere enthausiaste  tuiniers willen delen .vriendelijke groet paul.